同男友同居咗5年，你問

好想分手，但又唔捨得

你問我答

點解想分手？

我唔想再跟住佢一齊頹廢落去

你男友有幾唔上進幾頹?

一日扑幾多次 / 一星期扑幾多次

佢覺得搵1萬多啲啲，係無問題，依家夠食夠用就得

如果我哋拍散拖，我真係唔介意你月月清光
但唔係呀，我真係想同佢結婚生仔買樓
我等咗5年⋯我睇唔到有希望，我好灰

而且，慢慢地，我都開始覺得，搵一萬蚊一個都幾好，無晒衝勁⋯

有冇父幹先

條路自己揀

你地幾歲 人工幾多

一開頭 1-2日一次，黎m唔扑

3個月之後就1星期2-3次

依家，一個月3次
有時3次都冇

但感情完全無問題

咁你有冇幫下佢減少負擔？
雙向架喎

當然無

你男朋友姓咩？

所以我想走，唔想再行

有冇激勵下佢？
另外佢份工作冇得升嫁咩？

我24 $10k
佢28 $12-15k (佢公司每個月都有bonus，所以次次唔同)

幾歲呀

你幾大 佢幾大 你又搵幾多

無野了 岩岩有人問左

租邊個出?

28歲仲搵緊萬幾蚊
番咩工？

兩個搵咁少都出黎住 係屋企問題 定純粹想二人世界？
每個月租幾多

有冇講過問題

無，但依家我冇乜洗佢錢
叫佢儲錢，叫左2年都冇儲

咩人識咩人
你明知佢係咁都玩左5年 你自己咪又係頹

姓李

你自己搵得咁少點解有資格嫌棄佢

你同佢2個有偷食過嗎

你爸爸係咪放棄左你

搬出黎住，每月開支要幾多？

有激勵佢
但no action
佢份工有得升
做咗3年先升1級，加咗$1000

認真 真係有d頹喎人工

講真，你都係咁。
但仆街啲講句，想變咪走。

每月洗費幾大？住劏房？

屌你, 咁叻咪自己賺多d囉, 講到愛對方又唔付出多d?

你呢的臭西
未出黎搵水泡
臭雞想扮鳳凰

想知你地點同居 住屋點解決

你男友可以用同一番說話來話你

你都唔係搵好多姐
咁你自己有無努力上進先

你憑咩話佢頹

拿拿聲 分手la

又係錢又係錢又係錢

有冇比佢中出？
鐘意咩體位？
有冇玩sm/制服？

佢同佢屋企人住
一向
佢出燈油火蠟
佢屋企出租

我都明白你既擔心
但你自己揾咁少好難激勵到佢
保安都揾唔止一萬喎

走啦，到你三十歲就知自己完全無議價能力

一份好舒服好安穩嘅工
叫佢轉又唔想轉

個男人就可能因此發奮
win win

你三圍幾多？

其實係我跟過去住
但我想返屋企住

Cls 唔洗俾家用？

咁你有冇諗住轉

認真 冇父幹又冇上進心
將來點算

係同男朋友屋企人一齊住
定係男朋友本身自己租屋你跟出去住

依加兩個男人結到婚咩

咁你又係咪好上進先？定只係想搵個3萬一個月既，你自己keep住1萬？

真係, 貧賤夫妻百事哀。

佢有無咁ge 條件可以搵更多先

24歲搵10k都好有問題

搵十幾k 搬出去住

有
佢知，但係no action

即係奇生蟲啦，挑

走啦屌，成碌柒咁

想打工定搞小生意
最緊要自己開心，到你拖到三十歲，自己都冇得跳船

開左咁既頭又點會有好結果

比人屌左5年再出番黎又一個好女人

你講得岩
5年前我真係唔識諗
覺得愛情係重要過金錢
所以我依家想走

你24搵10k咪同你條仔一樣都係廢果堆 憑咩嫌佢

24女人而家好多都好老架啦
仲要同個男同居成日俾啪，已開始難搵人接貨

搵10k 係咪番pt呀

認真 係真係太低收入你仲話想生bb 求 千其 真係唔好

搵毒撚埋單

佢搵得少，我真係唔介意
但佢無上進心，我真係睇唔到有咩將來

我哋都冇偷食過，感情好好

我屋企冇放棄過我，我依家想返屋企

覺得金錢重要過親人一樣唔係好人

又開始搵毒撚埋單了

同居真係on9
做人私家雞，西都屌夠啦仲有咩動力同你講將來
行夫妻之禮，又無夫妻責任

妳就越老越殘，波又唔會變大，面又唔會變尖

妳話之佢十年先加$10蚊，起碼叫有增值過，

妳呢？妳要求人增值但妳自己不停貶值，妳諗吓妳值咩先啦，搵人埋單嘅臭雞

窮人咪生仔真心
害咗個小朋友

臭西

你唔講我唔講 冇人知

佢冇搬出嚟
只係我搬咗去佢屋企

死開啦毒撚 無你份呀柒頭

比人屌足5年鬆撚晒 跟住先識諗
轉個頭換個look 又重生
啲埋單仔真係多謝你

真正現代犬儒學說實踐人

Exactly
樓主咩學歷
同埋點解24歲就已經同居左5年

我駛撚埋佢單
係咪講中你呀 臭雞

我gf 嫌我太chur 頂5順分了

自己搵一萬 嫌人無上進心
大家每個月儲五千
一年都有12萬啦

我唔係要佢發達/ 搵好多好多錢
我只係想真真正正建立一個家庭
或者比我返屋企住，我想過返一個廿四歲應該有既人生

有冇興趣埋單

同居冇你諗得咁正

簡我拉
政府工
月入22000加ot6000
23歲尾

講到咁 你都係嫌你男朋友窮姐
咩廿四歲應該有既人生 你定架？

d毒撚真係好鐘意幻想

咩叫應有嘅生活
你自己送上門先㗎
做人做到你咁貪心

樓主駁唔到?鬆撚晒啦你
同番件垃圾一齊終老啦

其實廿四歲嘅人生係點
可唔可以講下呀

你做 part time人工咁小

有車有樓份工最少50k

要走就走啦，28歲先諗要上進，可以進到啲乜撚

扮靚啲
會有有錢佬溝自己囉

有無人追你

想人駁你咩呀
換個look重生咪重生囉

上進心。。。男人覺會難聽過屎

絲打奉勸幾句，咁多年感情
個男都專一好難得

快d結婚仲好，安穩左個男可能有轉變

仲有而家男女平等，佢唔想賺錢咪你賺，一樣啫

臭g

要同埋佢屋企人住，有冇唔自在？

你搵得10k 仲嫌人
話人搞到你頹廢 你唔可以努力啲激勵下佢？
On9

仲要19歲出來同居，啫係一早冇心讀書，mk底，講學識妳又冇，五年前妳冇心增值自己嘅視野同學識，妳今日更加唔會啦

生仔？
妳識唔識教育心理學啊
妳個仔考大學妳識唔識教佢C + I + G + X - M啊
乜柒都冇升值過，又冇知識底蘊，就要求人哋要養起妳同妳個仔
純粹搵個煮飯婆妳搵樓下茶記個阿姐仲夠鑊氣啦，臭閪

雖然我支持你走 但係你都係抵撚死

喂唔係講笑 家下洗碗都22k 男友28歲得12-15k係點做到

所以窮撚真係唔好拍拖，過幾年條女就會好似樓豬咁

此言差欸，其實女人個波係會不斷變大架
不過粒的成長得仲快

搬走啦。
害左人， 又害左自己。

可能你走左佢會發奮呢。 起碼你救返佢呀。

感情其實都係小問題

講真
兩個加埋得廿幾K
點儲都冇用啦唔好玩

樓主10k嗰份工我都想見識下

佢係有啲問題既，肯辛苦少少廿歲開始做學徒都有30k
但你搵10k都好意思嫌棄人真係冇野講，你又何嘗唔係一啲上進心都冇。除非你好靚女靠樣搵食，唔係都唔會有第個會睇得上

當你某項能力值 +1 unit per year
其他項目 -5 unit per year
有撚用咩

所以咪唔上進 算啦樓豬都係想人認同佢分手
Your face your fate

做公主
唔洗做，有屋住，有錢收，日日shopping快活

其實你自己都係搵呢個數，講乜春

如果你自己以身作則，搵得多過佢，咁你講呢番說話都叫做有個支持。

依家咁既情況，你只係想搵個中產仔就可以埋單，老實講，呢個時候如果有條私樓仔溝你，你一定走

女人去到呢d年紀都會係愛情同面包做決擇

自推
樓主

24歲有工有青春有男人有健康有家人有溫飽有屋住有自由，其實比世界上70巴仙既人都幸福

貪心係無止境。。。小心墮入不歸路

真係搞笑，自己頹廢就賴落個男人到 唔好係咁幫自己搵籍口留係comfort zone啦，佢唔上進，你都識上進掛

男方搵唔夠錢就話分手，淨係識逃避問題

搵得果10k仲嫌個男人搵得少，你知唔知醜

又係時候搵毒撚了

樓主係咪覺得比左個西條仔屌，但條仔搵咁少自己蝕左

又要麻煩呀sa

19歲同人同居 24歲先搵得10k 我都知你咩料啦
你而家可以做既係睇下點樣增值自己 報下course 搵過份好工啦

一定係
有時真係覺得我似你既分身

25k/30/2 每人得416蚊一日 食個放題都無左....

咁點解當日妳會選擇同居？會唔會係絲打原生家庭都有問題，所以妳當日落呢個決定？

Me too

自己廢閪就唔好大想頭啦
24歲搵10k 嫌鳩條仔廢

好多廿中女人都覺另一半要左首期供咁樓，又要得閒一年去幾獲外國旅行再放d相上網俾人like下
最好有放工接送下，又閒時幾個女人行街買下名牌hi下tea 做下美容， 自吹下自己老公對自己幾好炫耀下身上既野，但心底就互相妒忌
呢d就係生活態度

你同居關我撚事？

好多女人個腦都係裝晒屎

屌你老味 搵得少唔介意
但你一開波已經嫌佢少...

依家做看更都搵得多過你條仔

兩個夾埋搵2皮幾係點做到呢啲優質生活
識五餅二魚

樓主係咪睇朋友fb見到人地有得曬命
你依家扭下計咋
扭完就算啦好冇
人地過到咁啲生活應該都有努力過嘅
你有冇努力呀？

窮就咪學人生仔

2個垃圾 你都唔上進啦 講經..
物以類聚

你同你條仔乜學歷？

真係咪撚生
樓主同樓主男友咁出色
肯定唔識教仔

諗咩自己deserve better之前諗真d做咩你會應該有更好 自己都係頹/ 搵唔到錢 點叫你男朋友同你一齊努力

想有將來 應該一齊去建立

28歲揾咁小 但你24歲10k就更加過份 憑咩嫌人 你有無上進？

可能係靠個仔去發達
養兒防老 屌你老母咪出黎害人

樓主發奮 養埋佢 咪解決問題lor

樓豬駁唔到

條仔係唔掂
但樓豬24歲搵10k重想買樓係咪覺得自己冇問題
講到自己好努力向上咁
實際上淨係想男朋友搵多d自己唔付出
正一港女

樓主根本就當左自己係樓咁會升嘅asset，但係事實上佢只一個會不斷depreciation嘅負資產好快啲分手添呀遲下老左條仔搵後生女飛左你就唔好啦

樓豬係咪番mk格仔鋪個d Mk妹

絲打我同你情景完全一樣
唯一唔同係我男友收入係唔穩定既
佢自己搞生意 好景有得撈既時候試過一個月幾皮
冇野撈可以完全冇收入..
我都係咁叫佢搵番份穩定既正職
老實講我都有閃過分手既念頭 但我都希望睇到佢改變
我唔介意佢搵一萬幾 最緊要係穩定

屌你正臭雞
又要追求男女平等
又要男既養自己，你自己都係搵$10k,自己都唔上進，點解就要求男既要上進？

樓主水已潛

呢掂先係潛力股，搞生意先化表佢有承擔力又有膽

其實總結就係
樓主自己冇本事 又想搵個有錢仔
而樓主男友又係一個低學歷既窮撚

又矛盾一生啦即係 屌你老母

老實講你好撚冇腦
19歲就同人同居 一係你夾硬推起你男友 一係你就做件垃圾二手臭西

最斃佢已經蝕哂啲積蓄呢

個個連登仔月入30K
你咪隨手係度㨂件囉

你玩咁少憑咩嫌棄人

你不如做雞仲好啦

我21都有16k 笑死 嫌人唔上進 自己先搵10k

樓主已潛水？

自己甘心做畜牲打份工，做雞受老細氣，就要求個男人都要陪妳做人下人
男人最辛苦最需要支撐，亦都係最有希望發圍嘅時候，妳竟然話"bb，你不如返去做狗俾老細屌啦"
妳不如同佢分手啦
成功嘅列子永遠都係一個仆街嘅女人離開之後

有關佢自身人工既問題
佢全部避開哂
呢啲女人極品到呢

希望佢快啲走 放過佢男友

想問下有咩好問

咁嘅收入 有冇financial planner 幫佢計下幾多年可以上樓

有積蓄好撚威咩，咪又係蝕返俾通脹，睇死妳都唔識買股票買外匯㗎啦，攬住堆越來越唔值錢嘅銀紙，夠膽怨一個有潛質資產增值嘅人
妳放過佢啦，he deserve better

想搞好自己生意既人 唔一定係會發達既人 但一定係上進既人

樓主你24歲，你有咩學歷？

之後梁家輝因《垂簾聽政》獲得香港電影金像獎最佳男主角被中華民國行政院新聞局全面封殺，所有作品無法登台公映，致使香港電影公司不敢用其出任角色。為了營生，而在石澳一帶作無牌小販在街頭販賣皮飾等飾品，後因生意慘淡而轉到銅鑼灣一帶繼續販賣。

人哋老婆又可以撐到佢發圍？
自己做女人呢個角色，做得來又廢又貪心就反省吓啦

傻豬
講到尾，女人嘅上進咪又係要發達

如果你本身揾得多就有資格咁講 你又唔係多又話感情冇問題 淨係嫌人窮 你估女人真係着數啲嘅咩

屌你睇到燥撚左 你搵果10k 一個月 學咩人話人廢呀臭西 叫人上進咁你自己呢 你點解搵得10k ar 你唔去做雞幫補下 一q 都2000 la 臭西 屌你老母

28搵萬鬆啲都有女

物以類聚 人以群分架姐
btw樓豬深潛左

樓主飛左條仔佢又可以搵個條件好啲
條仔可能因為比你飛左宜發奮
winwin雙贏

岩啦 快啲飛左你條仔啦垃圾
之後去釣金龜啦

仆街啦 如果佢踩兩份工
到時你就會話無時間陪你乜乜柒柒

其實又唔可以怪哂樓主既，試諗下，如果樓主唔係愛佢，又點會擔心佢同佢男朋友既將來？
只不過，如果你真係愛佢既話，我諗唔應該剩係諗佢搵幾多、掙幾多，而個着重點應該係佢有冇上進心。
所以，我覺得如果樓主要同佢分手既原因應該係佢冇上進心，而唔係無錢。
或者，樓主你既最後一招，會不會用分手逼佢儲錢、策劃將來咁？

淨係要條仔上進 自己就繼續搵一萬
再食條仔住條仔既

上進完都搵得少 介唔介意

世上冇你呢d廢人 我地點生存呀

你咪又係搵得10k 你覺得你有咩條件識到更好？

一個po睇到連燈啲毒撚惡撚過狗
到28歲仲搵唔夠廿k既男人都deserve better
樓豬開始想諗將來都要比人屌到咁
好過條仔諗都冇撚諗過
放心啦 埋單都唔撚會輪到你地架！

佢怕自己人老珠黃，貶值冇人要咋傻閪
佢係擔心自己將來咋，如果唔係駛乜諗分手

死臭雞

好彩

唔係唔比諗 條仔係廢 但條女都係廢呀麻
點解一定要條仔上進 條女唔可以上進
條女搵得10k 點解佢唔係諗自己有咩問題 係諗自己男朋友廢要換仔呀 你明唔明個問題係邊

我有兩層樓，屋企有家族生意
依家女朋友同樓主諗法exac7tly一樣，男人要穩定，有上進心，要諗將來，唔可以搞生意有咩意外埋唔到單，24歲要有比香港500萬人好嘅家庭樂融生活
我就攞緊呢兩層樓呃條女，係屋企公司創造半年升經理嘅假像 呃到咁上吓話簽紙結婚先來分手
得閒仲可以呃多幾個，反正總經理、兩層樓呢啲大把女人貪

幫條仔含好D先講野啦
小心佢今晚約第個

利申:有個168高走肥女友對方銀行backoffice

唔好生仔， 害左佢， 唔好慳套你地養口口起

收嗲喇 臭雞
不如直接講你厭佢窮 唔撚想同佢一齊
想出番去釣金龜

利申：父幹撚

有冇私樓？

樓主都係搵得10k唔覺樓主deserve better
當然啦如果樓主性格外表都好就另計啦

屌你老母 你就惡撚過狗
每個人都有自己理想
人地覺得安穩就夠
搵1x k夠洗夠住洗
頹唔撚頹 你定義嫁 屌你老母

所以24歲既女人應該要有一個找萬人工既男人

ching sick ball

你望下呢位絲打出既就知佢咩人
因為有好感同個平凡中學同學拍拖
又因為對方平淡分手

翻工度識左個唔係同事既鬼佬
原因係因為翻工度得佢一個識英文
又主動做大愛西幫佢搵工心煩...都唔係有無同個鬼佬有路

人以群分 物以類聚
當然撐同類

佢份工穩定咪多時間陪你囉，如果轉份高人工嘅就會忙，到時你又話佢冇時間陪你㗎啫。

你靚唔靚？

計返19歲就同男朋友同居
好女極有限

樓豬是G

老實講，你走左咪一樣頹過生活，你同佢無咩分別

比人屌到閪都臭曬就搵毒撚埋單
cheap過免費雞
你條仔真係著數

兩個人一個月用萬幾蚊咁犀利
點用

你不如做返個男人啦

咁假設佢搵得多但係無上進心呢

最鐘意睇你呢啲失敗者出文 九成拖都未撚拍過日日上黎攻擊人搵認同
世界冇你呢啲廢柴真係唔掂架

走啦屌你老母
你自己都搵得10k有乜資格話人無上進心？
搵10k都儲到錢？ 緊係啦
你食同住開支都係你男朋友(屋企)包撚曬
同埋你每個月儲到幾多？
每個月開支唔需要住屋錢
當你剩係晚飯先食你男朋友屋企
一個月7k都夠掛？
月儲3k 一年36k
咁你呢兩三年年有無儲到100k出來然後再打算？
投資 小生意乜都好

上面巴打講得無錯 物以類聚
你自己頹廢垃圾 搵個頹廢垃圾有乜唔妥？
睇撚死你條臭西想搵有錢佬埋單啦

喂我唔算大把錢，都唔窮啊，係女人眼中唔算失敗啊
屋企未發迹之前就拍拖食女食到依家啊
咁妳又有咩偉論發表啊要抆衫尾生存嘅臭雞

又ff有人揾毒撚埋單

全部女人都係雞你班死毒撚都叫唔起呀

無錯

你自己搵10k
你唔試下發奮 令佢有衝動叻過你 定你自己都淨係想靠人搵碼頭泊

又駁唔到

呢個現仼條腿
睇你呢個祟洋西都沒架啦

真正好女人而家係會自己爭取想要既野唔係靠男
一定就會陪得個男捱苦支持佢

12k-15k,你男朋友做保安？

買衫都係買uniqlo咋
成班死臭雞marc by marc，Hermes

保安邊止

on 9

好心想生活過得好就唔好淨係識投資係另一半身上啦
你自己搵得仲少好意思嫌人地頹問心你自己又有冇上進過去努力改變

去錯地方開post啦

兩條友搵雞碎咁多仲要無父幹
根本兩個都頹兩個都無長遠計劃，依家玩到咁上下歲數先黎覺醒

遲下樓主應該係去大快活做洗碗/清潔個d

我之前都好似你咁
去左男朋友到住 我當時21歲佢27歲
我本來都有份唔太差嘅工 月入15-18k
之後因爲幫朋友 轉左份底薪得6k嘅工
而男朋友就做廚房 15k左右
一齊無耐就搬左去佢屋企同埋佢屋企人住
諗住可以多d時間見對方
但住落真係好有問題 首先我懷疑佢屋企人有精神病
唔會互相講野 一講就係嘈交
其次係 我住左一個月之後我男朋友就無再反工
足足7個月 日日就係屋企打機 或者出去打麻雀
雖然我無諗過同佢結婚果d 果段時間佢亦都無用過我錢
但真係近朱者赤 近墨者黑我都變得愈黎愈頹
頹到工都唔願反 日日俾老闆（我朋友）鬧
我頂唔順d咁嘅生活
最後我用左3個月時間 要求好簡單只係要佢揾反份工
但佢都做唔到 所以我最後都走左
離開佢之後我亦都揾過黎二份工 成個人即刻唔同哂
識左依加嘅令一半 佢係個會令我充滿活力有希望嘅人
一個好嘅另一半係會令你進步 會係你嘅動力
如果另一半令你停或退 唔好猶豫 即刻走

你係咪好嬲 ？係咁睇我出過咩po
幫鬼佬問下有冇工岩佢返=熱心崇洋臭雞
好感而一齊最後分手=臭雞
唔係唔比你屌 講得有point啲啦ok??
勁似啲小學生見到女仔同男仔玩就話佢姣婆
Po埋條女出黎更加唔知你想點
再影上啲睇下暗瘡大粒啲定你條女對波大啲
翻去磨洗衫板一路繼續攻擊女人啦 橫掂你都淨係識呢啲 我有野做唔陪你傾計啦 屌得開心啲

你死喇你 啲毒撚就快衝出黎話你臭雞拍一陣拖就上人到住唔肯挨 快啲走呀絲打

覺得一齊頹廢嘅話應該互相鼓勵努力
唔係走人搵個人carry你

你一定係窮撚

認同！

但好多人唔認同！

現在都拍到變牛肺，又鬆晒，好難搵人接貨！

樓主應該搵個年齡大D既埋單
多數20零歲男人都唔會想結婚住更何況未必有能力結
所以多數都係3-40歲男人配2X歲女人
因為女人過左30就跌價,所以30前就多數要嫁

OK原來試過
頭先睇唔到

一個俾人屌到殘再搵人埋單既好例子
樓主學野啦

你幾歲？讀緊u？身邊多唔多女？

五年前咁短視，五年後愈加膚淺，佢仲愛你已經諗依啲，仲話感情冇問題，即係你問題啦，以後思念愛情但返唔到轉頭唔撚好喊 你真係仲細咩，搵唔到錢連段感情都唔要，第時有錢都唔見得幸福，更何況你之後未必搵到錢，你覺得依家好撚慘只係你幼稚左咋 有冇諗過問題未必係哂佢到，你擔心唔係問題，諗到想分手真係好閪自大其實都係點諗既問題，你對人感情淡左咪認囉，唔好講到冇問題懶清高咁

事實係

之後梁家輝因《垂簾聽政》獲得香港電影金像獎最佳男主角被中華民國行政院新聞局全面封殺，所有作品無法登台公映，致使香港電影公司不敢用其出任角色。為了營生，而在石澳一帶作無牌小販在街頭販賣皮飾等飾品，後因生意慘淡而轉到銅鑼灣一帶繼續販賣。

人哋老婆又可以撐到佢發圍？
自己做女人呢個角色，做得來又廢又貪心就反省吓啦

淨係話搵工，有冇支持過佢發展自己興趣？
死臭雞

我又唔係咁睇wo
你地快D結婚 再叫條仔搵再低d人工 去申請公屋
連登仔成日話有公屋就成功人生
你地成功一半啦

不如直接啲po樣啦
怕醜舊登有樣貌計分表，講個分上來聽吓
留tg一班巴打幫你執掂佢

而家D女人邊會仲好似以前咁忠貞
個個以為自己同男人係平等對等
但同時又要求男人叻過自己

無錯 係咪有D窮撚思維？請指教

27歲人 我係咪要支持佢日日打機做廢青
佢打緊嘅ps4 都係我嘅
叫佢正正常常揾份工好正常 已經唔求佢揾好多錢
貪心啲乜野？我只係唔想大家再頹落去
我改變到 係佢唔得
我幫佢工都揾埋 只係要佢去見工之後反工都做唔到
如果咁都係我問題
咁只好怪當時21歲嘅我真係唔識做女人嘅角色

講經咩你，自己又唔係搵得多。

口口聲聲話唔介意個男搵得少，跟住又話佢無上進心。你個標準咪又係佢份人工多與少，咁矛盾。

多餘。

我過咗廿四歲，都唔知廿四歲應有嘅生活係點

認真講
係衰女架啦，5年先嚟分仲搵毒撚埋單
但話晒都 5 年感情，你可以俾個最後通牒男朋友
例如逼佢儲錢

我舊年自己極限儲蓄可以一個月自己只係用 2000至 3000 （未計家用），或者你要交租 / 家用會用多啲，但月入一萬，儲四至五千唔難
你證明俾男朋友睇你做得到佢都一齊儲先得架嘛

去做下u記/gap 個d 多女工
唔好周圍揚自己有錢
但要間唔中扮唔撚食人間煙火咁
eg 坐mtr唔識轉車 唔知坐巴士點比錢 八達通平時老豆老母幫自己一次加700蚊 唔識點增值咁

樓豬真係
Who do you think you are
你走係你既權利
但你唔好覺得自己好啲
24歲 10k 仲話你想走
根本兩者一擔擔

大把人男四五十歲先發迹，女人26 7先結婚
妳21歲急乜撚嘢？咪又係怕人老珠黃唔等得
講到尾有冇認真考慮發掘過佢有咩長處，咩興趣啊

你搵緊我？見到你吠都真係唔好意思唔應
搵啲1001 case出黎講有意思？
Bill Gate quit U做到首富添啦 你Quit U街都唔撚知有冇得你掃呀
對唔住⋯睇你個樣I大都入唔到
垃撚圾

而家兩個絲打講緊同左條仔好耐嘈又嘈過叫又叫過又氹過個垃圾男人都冇上進過呀

你攞梁家輝出黎講把撚呀 江嘉年都講過係見到呢個男人有上進心先會陪佢挨

繼續你既觀念 女人係雞係公廁 排到公屋係人生贏家
到你七八十歲兩舊水搵隻雞都比唔起時一路fing自己條賓周仔一路屌所有女人都係雞啦

到時當佢搵到多少少夠同你結婚生仔有家庭你就又會嫌佢搵得唔夠，層樓唔夠大
又係咩撚野唔係想佢發達，搵得夠就得呢d廢話
拎去洗啦臭雞.jpg

以前D男人一個養哂成家, 老婆係屋企湊仔呀
而家好多男人自己都未養掂仲要老豆老母養
你可以一個養哂成家既有忠貞既女人LOR

讀緊美帝大學，我女朋友啲gpa都係靠我刷返來
sor9

以前女人接受到窮養
而家女人要享受
已經係唔同層次

以前女人撚識咩marc by marc，DKNY，撚有iphone要買，撚有日本要去

依家每人一部smart phone，就算我忍痛用小米，老婆仔女用iphone 7都幾皮啦，仲有電腦，興趣班，老婆搽指甲油

搵以前來比，要一個男人養起曬2017成頭家？妳有撚病啊？

40 50歲先發迹 同幾歲結婚 根本唔關事
係一個人唔應該頹廢 係屋企打機渡日
你話我急係因為我覺得佢27歲已經唔係細個 要識諗
唔係要一步登天 但27歲再唔起步係咪有啲遲先？
我無諗過同佢結婚 我只係想佢好想佢積極啲唔好hea
我大可以咩都唔理佢 做你地講嘅臭雞
佢嘅興趣咪就係打機 長處就係做d廚房野
我幫佢揾過幾多份廚房工你地知？
佢應承完我去見工 最後一份都無去見過 你地知？
隨便你地話女人就係臭雞
所有人 男定女 係到hea就係頹廢

分la放過條仔la
唔係你老豆老母個時代ar
肯返工正正常常就有機會
供到樓或過正常人生活

好聽就上進
唔好聽就無錢

睇唔出你有咩資格話佢
你24 歲得10K又好好咩
去做洗碗 \譚仔呀姐都15K
死臭雞 想搵水魚炸掛？

打機就係頹廢？
係咪唔細由妳定？

我幫佢揾過幾多份廚房工你地知？
最後一份都無去見過 你地知？
唔好話我死撐啊，講到尾咪又係妳認為好，然後妳安排，妳逼佢去做，
睇吓新聞同逼啲細路去學彈琴跳舞有咩別？
個個老竇老母都話自己幾撚苦心幾撚偉大㗎啦，
出來個outcome唔係唔係啊，由細學嘢學到大，競爭力幾犀利
有冇諗過佢鍾唔鍾意先？

同細路被逼補習然後走堂一樣，啫係唔想被逼囉
逼到又點？有意思咩？
大把人唔讀書一樣多姿多采，係妳冇諗過唔返工一樣可以有精采嘅人生
講到尾咪又係冇支持過佢搵自己嘅方向，打機一定會餓死？

自己揀做一個母親嘅態度，訓導主任嘅權力，享受女友嘅利益，要逼就逼，話走就走，問吓自己唔係雞係咩

咁你自己廢唔代表人地做唔到
自己有D咩料咪引番D咩女仔LOR
等價交換, 好公平

仲有以前我老母個年代已經追求LV 同 Rolex 果D喇
你以為名牌係現代女人先識追咩?

唔係話做唔到，但以前中下階層死慳死抵打兩份工都叫捱得過一頭家

但依家一定要月入五六萬先叫養到一頭家囉，一定唔係中下階層打兩份工就搵到嘅錢

我老母有錢都唔會買，我由細到大都唔識名牌
咪證明妳老母係雞我老母唔係囉

唔係打機就一定頹廢 你打得叻 有錢嘅一樣無問題
細唔細唔係我定 如果你覺得27歲係應該過好似佢咁嘅生活 咁唔需要再討論落去
我自問已經幫佢揾一d佢能力所及嘅工作
到最後佢係去左做倫敦金 或者偷呃拐騙先係佢興趣
佢一萬幾蚊 用足8個月 電話費要屋企人幫佢交 家用又無俾 無錢就日日係屋企唔出街
如果咁樣佢係你所講果d唔反工都精彩 嘅人生嘅話 亦都係果句 無得討論

樓主係咪潛撚咗

樓上肯定好多PM
岸已上

依附住人，希望第二個人可以改變自己人生真係好正，我都想過呢啲生活

可惜我係男人，努力工作仲要一定要搵得多過女朋友

如果我係Gay佬就好

自打咀巴
買名牌就係雞, 咁你老母唔係, 你係雞lor
而家連登,小學雞質素都走出黎同人辯論

人地老母個個年代會追名牌=人地老母係雞
連燈咪就係多得你啲唔係咪都話人係雞又冇point既傻閪拉低晒質素囉
你老母唔係雞閪痕叫你老豆插佢都生唔到你隻癲狗啦
總之世界上有閪既都係雞啦 開心未？

金狗早講啊
對唔住，我鄭重向lihkg討論區會員「俾啲爭扎我」#104697道歉

物質主義唔係雞係咩先

絲打好波

而家乜鳩都開你問我答 其實呢啲嘢有咩好問？你話開個post取吓暖都話 連登搞乜撚

做咩撚野post自己條女出黎好威威呀 戇撚鳩 現任條腿 即係冇樣啦屌你

物質主義唔係雞係咩先
嗱我男女平等㗎
身邊有同性朋友追mac追到懵撚咗，月入先一萬唔到，我一樣屌鳩佢㗎，人哋掟隻飛碟出來，你就成隻狗咁追出去跑
你執到塊飛碟，主人摸摸頭就賺咗一萬幾千，你就捱夜pt爆肝
我冇歧視過女人

身邊有friends有老婆有女朋友，去叫雞，我一樣當面屌鳩佢哋，逐個絕交，因為個friend有閪

反而係妳哋女人唔夠人講道理就拎「歧視女人」來做擋箭牌囉唔該

睇你講左咁耐野 其實你係咪十三四歲個啲死𡃁青？
個世界跟住你既Rules黎行？
係女人就係雞 做咩都係雞
追名牌就係雞 一街女人十個有九個都有一兩件名牌係身架啦 比自己開心下其實冇問題
唔係個撚個都mak大對腳好似你老母咁比人屌完先買得起架喎

個男人唔上進冇興趣冇目標 有個絲打幫佢搵埋工都比你講到變左怪獸家長
你係咪睇得電視同故事多 假定世界全部人心底都有一份渴望一啲好想做既野但比人阻住？
你有冇見過男人二三十歲日日喱係屋企打機渡日？
佢打機唔係因為佢有passion想做世界級電競呀
係佢真係好撚廢冇撚野做冇人生目標冇理想呀
就算佢真係有自己目標既
如果呢個男人係靠得住有責任既話
未做到自己目標之前都會咁工做下賺下自己生活所需
唔係廿幾三十歲人仲食屋企住屋企要屋企幫佢交埋電話費要條女比錢佢洗呀

你係撚咁Po梁嘉輝呀嘛
佢當年就係日頭賣野賺錢有時間係屋企就練下做戲
佢老婆知道跟住呢個男人就算唔發達都唔會餓死老婆溫臭屋
咁先係有責任值得女人晒時間係佢身上呀
駁我呀 懞撚

世界好大架 下下出聲都話人係雞之前轉下你個死人腦先啦

絲打check pm
180cm 30cm u grad 金融業

仲話唔係歧視女人
你會唔會話你個男性朋友係雞呀?

我短啲 得20cm 希望你鐘意

話一個男人係雞咪盞當妳講笑
對男人來講狗係咪侮辱啲啊
shift situation都唔識

女人一定要人養？冇人養真係會餓死瘟臭屋？啫係妳廢囉
同埋妳打出來就咁理想啫，暗啞底呢個社會幾多好似張家輝咁一樣俾女人用妳哋堂而皇之嘅借口分手

好似我ex咁，佢男朋友辛辛苦苦係外國讀書，諗住同我ex結婚，我ex嫌佢係外國讀書太耐，要等到畢業，一個唔該俾我搶撚咗

嗱，我唔係有心攪條仔㗎
係我ex一早紅杏出牆，反正都係我先搶來用我啲錢玩呢隻臭雞

24歲10k

樓豬我撐你架
你咁既靚女deserve better！
唔好理連登班毒撚講野, 佢地連好都無掂過

我有條女都好似你咁, 嫌佢之前條仔唔上進
見到我有車有樓又高人工, 比我yo幾次就飛左條仔同我一齊
雖然佢都係垃圾工, 但佢係靚女根本無問題 又好啪
靚女根本就係有權搵更強既男人

但佢比人屌左幾年我嫌佢臭, 當sp玩左3個月飛鳩左佢了

姐你玩人冇問題人抵死 比人玩就一定係臭雞啦
你繼續周圍叫人臭雞啦
你而家條女比帽你戴記得出Po 第一個幫你慶祝

木門對木門

樓主同男友學歷係乜？
無追post

近朱者赤 近墨者黑 你ex係咪近得你多就hea?

一個好嘅另一半係會令你進步 會係你嘅動力

咁你係你ex心目中應該都唔係好既人

有一層栢麗灣自住 銀行有七位數字 有父幹 要跟我？

貧賤夫妻百事哀

男人得唔得

係我讀緊書既時候已經識佢, 到畢業
有人refer 我去一間公司做到嘢.. 做咗一段時間

但係, 突然之間, 我發覺得由畢業到廿四歲.. 真係好頹
我覺得我自己真係好廢...廿四歲先搵得10K
好想去改變現在既生活...

近呢半年, 同男朋友一直傾結婚生仔, 我好想同佢有將來
我知道我比咗好多壓力男朋友..
但我可以點?
不停咁講, 佢都只係HEA 我

你哋講得好岩既嘢係, 「咩人識咩人」
我識我男朋友果陣, 對錢既慨念唔大
我覺得愛情比金錢重要
就算搵唔到錢, 只係男朋友錫我愛我就夠
但係現實根本唔係

你哋話. 我分手之後會搵毒撚埋單..
其實我最想埋我單既係我男朋友, 而唔係其他人

28歲搵得咁撚少，換個啦

有, 但要睇男朋友頭
如果佢都轉工, 咁我就唔轉住...
萬一兩個搵唔到工, 咪好大獲

睇嚟佢無咩為將來打算過喎

唔知呀. 都好迷茫
希望佢可以快D 同我一齊開竅

係香港結唔到

我已經頂唔順10K 果份工..
因為份工真係好頹...
我相信我唔會KEEP 住10k

非常認同「貧賤夫妻百事哀。」
其實係香港... 有好多機會搵更多..
但要睇自己生唔生性.... 我希望佢同我可以一齊生性, 一齊成長
如果佢真係一直都唔肯生性, 我諗我會分手

係呀, 廢呀嘛

其實呢，咪咁多口水，要改變係由自己開始先，你人工仲低過佢，有咩資格話人？
有本事就自己搵三皮一個月，咁就可以話佢唔上進，唔想浪費時間係佢事上啦！
呢啲女真係垃圾，你兩個好岩拍拖。

如果有錢咁梗係搞小生意..
最好就 一邊打工, 一邊做生意咁...
我希望我做到

你估做寄生蟲好好受?
有時諗落, 我都唔知點解自己要去做條寄生蟲

我想有好結果

28歲15k
21歲FG都有15k
Plan 3-4年儲到份十九首期
開開心心做樓奴

利申 IT狗

都係既... 仲有咩嘢可以去BAEGAIN

無追文 做邊行 有冇對咩行業有興趣？
Btw , 試下考入境啦

好撚叻喎

可能你覺得我嫌佢冇錢
但我係嫌佢冇上進心, 我睇唔到將來...
我中學一直既信念係, 你銀行可以窮, 但你個人一定唔可以窮

我有想改變既心... 咁佢呢?

多撚謝

我想我男朋友接我貨

其實呢個時勢，俾你bf勤力完搵多一皮咁又點，加埋你得3皮多啲，諗買樓其實好on居，家庭收入冇5萬都唔好諗買，買到都供死人。
你2個疊埋心水申請公屋仲實際
做人唔好好高騖遠，要睇餸食飯，結婚唔係一定要買樓，唔好人地係咁你又要係咁盲目追求

有冇覺得已經冇咩火花 只係習慣左大家 但冇左佢好似唔得咁？
利申 同男朋友叫半同居 覺得佢已經習慣晒

我都想PT有10K....
有冇好工介紹?
利申: 唔做雞

如果可以重新黎過.. 我都想5年前就唔同居

我都知... 所以呢5年未試過唔做安全措施

SAD BUT FUCKING TRUE
所以, 真係唔好同居...

起碼兩條友加埋有ABOVE 40K 先敢生
但真係好想組織自己既家庭

剩係睇左你頭一兩頁,呢個同之後既REPLY
你都ON99
成日話自己想改變想改變 忍唔到1萬1個月
結果又係睇男朋友頭先 人地變你又唔撚變住 你咪撚玩啦 邊做邊搵工都唔撚識?貧賤夫妻百事哀 你講得岩啊 你去到邊都只會係女方啊

關咩事，我結婚前都有同居
人嘅問題，同埋佢有話唔娶你咩？係唔可以好似你期待咁又要樓又要高收入咁娶你之嘛

19歲就跟條仔同居
Mk定律
Mk妹俾mk仔無限中出玩夠搵上進毒撚埋單

我希望男朋友埋我單

我預供樓 15000
2邊家用 5000x2
水電煤管理費3000
生活5000x2
Total: 38000
預夾埋要50-60k

隨便你點講

有啲19歲都生埋仔

中七畢業

識過個有錢囉

你同女朋友溝通多D啦...
佢都係想你有多D時間陪佢

宜家一個月得$10K
返工搭車食飯都冇咗$3k
家用$2k
出街洗費$2k
得返$3k
那有$5k 儲...
希望轉新工可以人工高d啦

冇興趣, but你可以試下pm其他絲打

我覺得每一個人對自己人生有唔同既憧憬
你對廿四歲既憧憬可以同我完全唔同
但至少我細既時候, 對於自己廿四歲既人生..
唔係依家咁...至少唔係做頹工

你言下之意係咪
你覺得28歲男人 12-15k 一個月係好合理?

求其做個sales都有2皮一個月啦 轉工有幾工？_？

難

我相信每一個人曾經都會幻想自己既將來
我亦都相信, 人係貪心
你可以唔貪心, 但都唔可以阻止人哋唔貪心
只係唔係傷天害理, 點解唔可以貪心?

我唔係駁唔到你
只係我唔係成日stand by 係lihkg
再者, 我駁到你又如何?
我真正要說服既人係我自己同我男朋友, 唔係咩?

比人屌到鬆晒就唔好搞第個啦
賤女人

我希望我廿四歲人生係
做一份有衝勁嘅工, 就算OT到好夜都冇所謂
人工有$15-20k , 但一定要有前途

有一個穩定既男朋友, 可以一齊儲錢結婚生仔

不過依家邊有呢支歌仔唱

係一個好提議..
但我打算轉工啦

講嚟講去就係條仔冇錢

條女想跳船揾人埋單

講咁多嘢都係錢

臭雞

你咁諗啫, 唔代表我咁諗

身同感受

兩個一齊轉新工, 面對既壓力會好大
咁如果佢唔想轉工住,咁咪我轉囉

我相信有心唔怕遲嘅...
總好過永遠唔識上進

24歲至少要揾24k
30歲就30k 條数好易計

上進毒撚要求處女架, 邊輪到我

我幾時有話 又要樓又要高收入??不如你quote出嚟比我睇下
咁你嘅意思係咪可以接受到1個男人 28歲搵$12-15k
而升到最頂, 頂薪係$25k?

如果人人都心想事成
呢個世界就會大亂

唉... 那有錢

有錢又如何? 我想佢娶我呀
希望快啲同佢儲到錢結婚生仔

12-15k 講真大陸新移民揾份樓面都唔止
人地仲要包食 你同男朋友傾下
人諗正常男人都要面嘅 一聽到自己衰過大陸阿姐係咪會自動波諗下計

我都想轉工
宜家都諗緊轉咩工好

唔好意思呀
你睇下新聞都見有女護士同條仔儲首期啦
佢唔上進 你真係想同佢一齊你自己都會改變

咁你咪講下28歲應該搵幾多
再睇下政府中位數比較下囉

又唔係叫你埋單
做咩啫你

咁惡做乜？
你唔係話要買樓咩？
有冇睇到我前一頁講乜？睇餸食飯
我接唔接受到唔係考慮因素喎而家係你接受唔到

近近地落樓下揾份譚仔13000包食唔駛車費
一個月慳3000加埋變相都16000 啦
你果到唔係好難解決姐
至於你男友果到就靠佢自己諗啦

現實之中, 真咪真係可以唔講錢?
再者, 我唔係要佢要搵好多錢
但至少要識儲錢, 識計劃將來
要有上進心

其實比我揀多次, 真係唔會再同居...

咁我無你咁大諗法

多謝你

路係自己行 你依家仲可以翻轉頭
首先要做嘅係同你男朋友分手
不過你實話咁多年感情 唔捨得乜乜乜
咁過多十年八年 到時就唔好怨了

屌你老母大陸仔
死撚遠啲啦

做飲食茶都幾正, 包食...
平時返工同同事食lunch 都要$5x...
老細又唔比帶飯返去食...

我覺得28應該要$18-22k

但你同居果時, 你哋兩個每個月儲幾錢?
儲咗幾耐?
買咗樓先結婚? 定結咗先買??

sorry, 冇心咁惡
想買樓, 有冇樓唔係拍拖嘅考慮因素
我唔介意一齊儲錢比首期 / 結婚

我好想同佢一齊變

不如跟我，我搵2xk
有儲錢，有首期
我唔介意埋單，你唔嫌棄我就得

利申：條女嫌我窮，跟左個有錢啊叔走左去加拿大